{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035407",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002142009?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 여우펜션"
    },
    "text": "キツネペンションはミョンサ海水浴場に位置しています。 この海水浴場は砂海水浴場で、澄んだ海水で有名な清浄地域の閑麗海上にあり、家族全員で楽しめる海水浴場です。 周辺には釣り船や釣り店があり、いつでも海釣りを楽しめます。 キツネペンションはミョンサ海水浴場まで歩いて行ける近くに位置しています。 外島観光遊覧船は5分ほどの距離にあり、小売物も灯台島、長沙島に入る遊覧船は3分の距離にあります。 客室は1階と2階に区分され、全客室の備品とスタイルは同じです。 これにより団体客や家族が利用するのに非常に便利で、カップルも利用できます。 ただし、22時以降に入室される場合は予めペンションまでご連絡ください。 キツネペンションでは楽しい海の旅が楽しめますので、たくさんの方のご来店をお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "キツネペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "キツネペンションはミョンサ海水浴場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ミョンサ海水浴場はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ミョンサ海水浴場は砂海水浴場で、澄んだ海水で有名な清浄地域の閑麗海上にあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には釣り船や釣り店があり、海釣りを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "キツネペンションはミョンサ海水浴場から歩いて行けますか？",
            "answer": "はい、キツネペンションはミョンサ海水浴場まで歩いて行ける近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "外島観光遊覧船はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "外島観光遊覧船は5分ほどの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "灯台島や長沙島に入る遊覧船はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "灯台島や長沙島に入る遊覧船は3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "キツネペンションの客室はどのように区分されていますか？",
            "answer": "キツネペンションの客室は1階と2階に区分されています。"
        },
        {
            "question": "キツネペンションの客室はどのような備品とスタイルですか？",
            "answer": "キツネペンションの全客室の備品とスタイルは同じです。"
        },
        {
            "question": "キツネペンションでは団体客や家族も利用できますか？",
            "answer": "はい、キツネペンションでは団体客や家族が利用するのに非常に便利です。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合は予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "キツネペンションでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "キツネペンションでは楽しい海の旅が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "キツネペンションではたくさんの方を歓迎していますか？",
            "answer": "はい、キツネペンションではたくさんの方のご来店をお待ちしております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 478
    }
}